紀律部隊宿舍係邊度？

個個出曬去冇曬人，得返寂莫的媽媽

召集海外巴絲支援義士

痴線。黑社會都唔會搞人哋屋企人。

共產黨會

你ON撚9，差佬亂鳩咁拉人打人告人唔係搞撚到當事人屋企人 ? 仲對敵人心存半點仁慈之心

都係想去問下生活過成點同睇下佢地買乜餸，研究下食譜姐

共遛黨就係搞柒婆既屋企人

之後先算，今朝有酒今朝醉

上緊tinder啦

祝大家武運昌隆！
我地海外港人會快組織支援

地方的女士需要通宵的關懷

深宵係宿舍外面播搖滾樂。

Agger 獨守空房好撚慘

戇撚鳩欺善怕惡
屌鳩人打鳩你手無寸鐵自己就去搞返人地手無寸鐵嘅
係屌黑驚嘅就集中返整乜彈物彈扔鳩佢地咪撚spin啦

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag

發咩夢,呢d google map有齊資料架

豐盛街有,黃大仙有,秀茂坪有,大角咀又有...

傻撚左？ 黑社會唔會搞屋企人

不如帶狗去散步

你柒少陣
警犬仲仆街過啲黑社會呀屌你老母